【有時候人類需要仇恨來重建希望】《病港》（１７）

Post（１）：

Post（２）：

Post（３）：

Post（4）：

Post（5）：

Post（6）：

Post（7）：

Post（８）：

Post（９）：

Post（１０）：

Post（１１）：

Post（１２）：

Post（１３）：

Post（１４）：

Post（１５）：

───────────
《我係死神，專門審判自殺嘅人》預計會在１月左右出版，感謝各位的支持。介時書中會有一段彩蛋小外傳。銷情不錯的話，《病港》很大機會出版實體書。
───────────

第１７個Post，想睇我點樣做人，請讚好FB同IG！

另外紙言每日更新，好看的話記住讚好FB。

FB：

紙言：

IG：tity20030164

──────
現在補文累積至３７篇，

每１００個正評＋３篇文。
──────
M的《病者圖鑑》，曾經出現過的病者

【大本營篇】：
病腦
病爪
舌女
大眼
大耳
大鼻
病牙
病嘴
Dr.D助手（半異）
Dr.D與馬姑娘（變異）
──────
【不良人篇】：
病童
竊屍賊
？？？
病翼
舞者
──────
【寶琳倖存區篇】：

感謝以下各位讀者為《病港》繪畫：

【長舌女】

【鳥嘴人】

【舌女】

【瑜小六】

【魚缸中的病爪（Bomi）】

【標準不良人】

【青頭仔】

【娃娃】

【公仔】

【鳥嘴先生】

【米奇瘋子】

【最佳損友】

【銘凱與M相遇病爪漫畫】
[img]

感謝Leo Tam巴打繪畫：

【病腦】

【Dr.D】

【不破尚】

【班尼】

────────────
其餘Fb繪畫的巴打：

Felice：

【病爪】殘暴模式

康文署：

【在酒吧被不良人偷偷繪畫的M】

今日休息一天先，明天才出文

果然是滿天

到底滿天是有多帥

能如此吸引亂世中的皇。

好啦

好啦 今日推爆1001

不破尚

舊post 無link

果然是滿天

到底滿天是有多帥

能如此吸引亂世中的皇。

新Post要post多次

以前看到會笑，

現在看到會哭了。

我諗就算病港完左
以後墨巴啲故都會有亂世中的皇出現

留名支持

推爆佢

死都見唔到滿天

lm

推

推爆一個無文的post

有冇巴絲覺得墨巴呢個世界觀好啱出遊戲？
類似state of decay咁

Lm

滿天可否快出現

一日推爆墨巴既十七會點

留名先

LM

又要等聽日

我愛M

不破尚同滿天既情

留名

立刻正評

墨巴休息係為左出更加高質既文

1001

等........

先留個名

能成為戰友大概總帶著

到底滿天是有多帥

喺dr.d 心目中m勁過滿天
雖然不破尚好愛滿天，但係都係一相情願，如果唔係都唔洗走，走得可能好唔鍾意不破尚添

dllm 負皮王

唯有講句墨巴今日抖好啲
聽日出多啲比我地

happy new year

墨巴會唔會順民意改劇情

小六幾時單挑M

果然是墨巴

到底墨巴是有多帥

能如此吸引連登中的人。

仲有五分鐘係明天 ，唔知墨巴會唔會出呢
算啦都係FF

唔好推

live

個故估計幾時完

一口氣追左8個鐘 終於live

無文

新po無文

立即正評

皮已正

推乜野

pish 爆post 等墨巴要再諗topic

我地就係人類，仇恨就係來自今日無文，推post就係重建希望嘅一步

所以小弟輕輕一推

墨巴第一次回應呢段 但亂世中的皇已經...

新post無文

新post無文？推爆佢！

每次新post都因爲個標題要搵好耐

推撚爆

文呀

既然冇文咁推到1001啦唯有

凱銘單戀不破尚
不破尚單戀究竟有多帥
究竟有多帥同大boss相戀

Lm 文都未有就黎有四百正評

爆post

香港獨立

今年仲未有文

1001 啦

第6頁

我愛黎明我愛黎明

20

pish

新post留名

無文都推到百幾

我想要放文

唔好推咁快 比啲時間其他人入嚟正皮

Pish

點....解....無文....
點訓教啊.....

留名皮已正

一日推爆po

幾時爆

冇文

Push push bitch

1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001 1001

見到七頁以為有文

又邊個咁有毅力全部負皮哂

1

文

負皮王幾時仆街死

深夜一推

新post留名

見到個post就嚟冇咁五份一，諗住大把文，入到嚟先發現冇文

墨巴加油，聽晚慢慢出

冇文都八頁

冇文都五百幾個正皮

果然係墨巴

lm 專登一個月唔睇留多d慢慢睇 點知倒數呢3日假期就睇曬。文啊

睇下無文可以推到幾多頁
依家8頁留一留名先

留個名先
睇下墨巴要俾我地推到第幾頁先上水

2

個故到幾多%了？

Ok

70

求文

輕輕一推

我信用很好

不會，主要結局一早都定好了

其實男人之間出生入死的友情，比起跟女人的情情愛愛好睇得多，所以近一年都沒寫這些了

支持墨巴
我由17年尾慢慢追呢個故到你live
個故仔劇情好緊湊，完全代入左故事場景度
不過錯/漏字有啲多，有時睇到睇到真係覺得斷左個節奏
新po冇故留名

老老實實
唔燒左班高戰力人類既屍體遲下有排煩

文都未有就冇咗9頁 cls

竟然冇文

竟然真係無文.......

推多幾頁扮有文

墨巴嘅人氣同佢產量穩定有關

無錯啊，呢加Hehe都可以睇到想喊

新post留名

一次過睇晒Dr.D篇,正撚到

青頭仔幅圖依然叫青頭仔

墨巴應該係少數無文開post但無比人屌嘅作者

文？

我愛黎明！我愛黎明！

就黎4份1都未有文。。。

兄弟們一齊推撚爆佢

冇文都600幾正皮

10頁啦

大約7-8點有文

食飯又推一推

已經比人推左4份1個post
我驚過埋今晚都要開定新post

7-8點前推爆佢！！！！

245啦

第一次留名
睇左墨巴幾年，出過既書都有買黎支持

推～

唔推唔得

幾時先到7-8點

希望今晚有文睇

文量多

中途轉機

感謝大家 但應該不用推了 給人留言的空間吧

給墨巴出文的空間

冇文開po

幫手推爆佢先
推呀～推呀

仲未有文
快d 1001啦

冇文照推

咁都700幾正評
利申正評留名

700幾個好評 都無文

12頁 一篇文都冇

lauming

今晚睇文

究竟連登仔推po功力勁d定墨巴出文速度快d？

1001

我要文阿

推撚爆佢

出力推

未有文已經7百幾正皮 十幾頁

果然是墨巴

到底墨巴既文是有多帥

能如此吸引連登中的正評

有文未

英雄不臥底
臥底見英雄

on9仔推乜鳩又想好似頭幾個po狂推跟住比人屌？
樓主都話比番啲位人地討論 仲以為自己好醒係咁推

支持凱銘hehe外傳

連登有愛，團結一致，齊心推post，墨巴出文，連仔嘉許

其實真係唔明推嚟做乜
樓主d補文已經補唔切
再點推都唔會快
又阻鬼住哂人地追文討論
十幾頁毫無意義既推推推
見到都覺得煩

想要文

諗住收工睇放放鬆下
嘩 好開心啦 成17頁
點知班推文俠推咁多

推撚夠未啊 屌你老母

係13頁先岩

冇文都推到上熱門

文呢

就黎推爆都冇文

到時又有補文

已經過左1/3，重未有文

原來咁多頁都冇文

屌你老母！

女童軍呢墨巴

墨巴會出不良人外傳嗎？

墨巴係唯一一個新po冇文都會有大量正皮既人

又要諗新標題

仲以為有文

700幾個正評 其實每人一個留言都差唔多可以開新po

墨巴快啲諗定新標題

推上熱門會令到更多人睇墨巴我地又有補文

報到

十幾頁仲未有文

慢慢出

7點啦

出緊了 久等

想live但同屋企人食飯

「有時候信念越係動搖‧‧‧我哋越要堅信。」少佐沉穩地說下去：「我哋唔單止要擊退有敵意嘅入侵者，最重要嘅係要擊退病者──我哋要團結一致。」

雖然夜風漸大‧‧‧‧‧‧

但不知不覺間，大本營廣場聽著演講的眾人，大家手牽手起來。

彷彿一種集體共鳴的舉動，一種滿懷強烈希望的舉動。

隔了晚，大本營亦派了學生、人員進入到不良人據點中，除了搜括可用的物資之外，更要把屍體火化。

「估唔到我哋真係贏咗不良人‧‧‧‧‧‧」一位女子搜索隊成員說。

「總係好似‧‧‧好容易搞掂咁，我只係知個場演講入面，少佐冇同我哋講出戰鬥發生嘅情況。」克里絲娜的隊目，江子千橫視住周邊的屍體：「聽講個陣好多人都吸咗煙霧彈氣體而暈低‧‧‧‧‧‧」

「報告隊長‧‧‧」剛才去在小學周圍調查的瑜小六，說：「啱啱已經確認發現咗不良人首領嘅屍體‧‧‧‧‧‧不過佢咃嘅副手‧‧‧即係整傷大舊老師嘅人，就下落不明。」

江子千深思地點點頭，說：「之後去叫一、兩隊人，去搵斧頭破開糧庫嘅門。」

辛苦了

感謝主

__van??

係咪無人留意到鉻凱唔見咗

「呯！呯！呯！呯！呯──砰！」誘人的糧庫，那道沉重的鎖終究被砍開。

搜索隊的各位進去之後，皆露出了不可疊信的表情‧‧‧‧‧‧

「冇‧‧‧冇可能‧‧‧講笑咩‧‧‧‧‧‧？」、「呢到點會有咁多糧食‧‧‧」、「到底不良人一直以嚟收集咗幾多物資先可以將啲食物搭到金字塔咁！？」

不良人遺留下來的糧倉，不禁令眾人驚嘆。

同一晚，在那個又是學堂又是孤兒所的地方，聽著演說的阿寶問身旁的阿玲姑娘：

「玲玲姑娘‧‧‧」阿寶欲言又止：「到底‧‧‧‧‧‧M佢會唔會返嚟？」

「唔？」原本上完幾堂，正打算休息的阿玲笑住反問：「‧‧‧M？」

「就係‧‧‧之前戴鳥嘴面具嗰一個。」阿寶說下去：「佢好似加入咗人哋‧‧‧咁我哋呢家贏咗‧‧‧‧‧‧會唔會再見返佢‧‧‧？」

食個飯先 食完繼續

比較想知，大本營d人會點對條屍

少佐爆M d野出黎啦

阿寶
漏一漏口話俾小六知就好

有文睇，好感動！

阿寶唔守信用

M

呀玲係咪唔知鳥嘴係m?

果然是阿寶
總是要犯同樣的錯

咪話左燒囉

到底阿寶是有多……

阿寶 知道係M大本營啲人應該更加憎佢

咪一野食哂啲糧食呀

「吓‧‧‧？」阿玲有點愕然。

「冇‧‧‧冇嘢啦。」阿寶轉身就跑走了。

阿玲望住阿寶的背影，然後若有所思的望住夜空。

至於我，在那一朝把Dr.D對付完之後，便帶住白魂和艾匡離開不良人據點。因為這裡已經沒有我們的容身之所了，接下來要做的便是把艾匡公主送回寶琳倖存區中。

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」背住艾匡公主而行的白魂，跟住我身後：「鳥嘴兄‧‧‧你計劃成功咗。」

「Dr.D嘅出現‧‧‧係我預料不及嘅變數‧‧‧」難忍傷心痛楚的我，說話只能小聲小聲的，走路也只能小步小步。

「之後落嚟我哋去邊？大本營已經成為咗將軍澳唯一嘅倖存區‧‧‧‧‧‧」

「‧‧‧送佢返寶琳。」我望住其背上的艾匡。

「去個到‧‧‧‧‧‧係要經過「死亡之路」。」白魂凝重地說。

點解寶會知鳥嘴係M?唔係得少佐知炸咩？

重睇啦

仲有第二個高潮
莫非係男病童

「我見過‧‧‧只係稍為行咗一段路‧‧‧已經有一堆病者出嚟阻礙‧‧‧‧‧‧」

「你要唔要休息下先？」白魂打量著我。

「我哋冇時間休息‧‧‧」

「真係辛苦你～大策略家。」

在我們經過將軍澳城市公園外的那條馬路時，已經有陣腐腥極重的氣味在空氣中徘徊，令白魂和艾匡都緊皺著眉頭。

「呢到搞咩嚟‧‧‧‧‧‧」白魂望住血肉橫飛的場景。

是Dr.D被炸得稀巴爛的模樣，一灘又一灘的臭血濺在四周圍。

「佢死前變身第二形態‧‧‧‧‧‧」我說下去：「好快‧‧‧‧‧‧會有病者‧‧‧嚟清理‧‧‧」

「個隻矮矮地、鬼鬼鼠鼠嘅‧‧‧‧‧‧」

「嗯‧‧‧」

巴打可唔可以講下邊到見到？
唔係由此此終都係少佐係老賢間房見到封信 所以得少佐知M係鳥嘴咩

啊寶自己認出M把聲

M帶面具就自爆左比呀寶知自己係M
因為呀寶同d細路，M先説服董倫開學校

有文了

「確認真係死咗？」白魂經過時，望住鞋子沾住的血印。

「佢兩種形態都已經俾我哋徹底炸死‧‧‧‧‧‧如果佢咁都死唔去，人類輸，都輸得甘心命底。」

要是真有生命力這般倔強的病者，根本沒我們人類生存的餘地。

「你哋會帶我返去‧‧‧？」一直沉默不語的艾匡，終於出聲。

「啊‧‧‧？係啊，講得出就做得到。」白魂又淺笑，說：「琴晚啲慘叫聲有冇嚇親你啊公主？見你一直唔出聲，應該都係嚇親啦？」

「‧‧‧」

「佢仲細‧‧‧」領在前頭的我，說。

「哈哈哈～仲有一日要習慣嫁啦，血光劍影嘅畫面。」白魂說。

不久，我們已經到達通往寶琳的行人隧道，通過之後便是第二個世界了。

總算‧‧‧

能跟將軍澳的一切，說聲再會吧。

呀玲實爆響口啦 佢咁撚煩

咁順利過左

終有一日會習慣

推推推 好文

停住在行人隧道前的我們，先制定一下前去寶琳路線。

事前萬全的準備，是不可或缺的一部份，

這是我行動最基本要做到的要求。

「艾匡‧‧‧你哋倖存區最外圍嘅防守戒線喺邊‧‧‧」我問。

未步出行人隧道之前，已經一堆病者的笑聲在附近傳來。

即便是經歷過Dr.D這種超級全能型病者，但其令人陰寒的程度總是不及這種普普通通的病者們。

「新都城中心一期商場‧‧‧至到寶琳村一帶範圍，都係倖存區嚟‧‧‧」艾匡答。

我閉雙上眼，立即制擬路線：「咁我哋‧‧‧應該，咳‧‧‧會先行過眼前呢個巴士廠，之後經過將軍澳圖書館同泳池，最後過埋張沛松中學就到‧‧‧‧‧‧？」

對於土生土長的我來說，已經有幅地圖在我腦海中了。

「唔好講到咁複雜‧‧‧！總之我會跟住你！」白魂說。

白魂之後係咪做病獵

唔好唔記得「不破尚副手」條尾唔見左
會唔會俾蠢魚上左身

M會唔會係死亡之路頂唔住，變左做人類型病者

咪m

唉

M仲有冇武器係身

暫時沒

好耐無見馬姑娘....

條蠢魚去左大本營實驗失敗品度？

無人同你齊心推囉
柒頭皮

其實女童軍系列好好睇

「出去之後‧‧‧行動要迅速。」我提醒白魂。

「咁嘅話，不如由你背住公主！」白魂提議：「至少我手上有把刀可以斬下人先。」

「‧‧‧都得。」

他把公主給我背住後，就由我領路穿越這條「死亡之路」。

不知是否惡運的預兆，我們一步出行人隧道不久天上就傳來烏鴉的叫聲，在我們頭頂上掠過盤旋，彷彿等待著我們死後可以進食我們的腐肉。

「感覺上‧‧‧‧‧‧」白魂雙手緊握住刀，眼觀八方：「周圍都散發住危險嘅氣息。」

我們經過巴士廠一旁的直路，原本需要轉角而行，順住路面的設計經過將軍澳游泳池及圖書館，但是我看也不用想了。

去到那裡之前要經過一座極高的橋底，而橋底下的‧‧‧‧‧‧是為數六隻左右的舞者。

它們正擺住芭蕾舞腳尖踮地的高雅姿勢，呆若木雞的站著、一動不動，十分詭異。

明天繼續 今日其實只係訓了兩小時 感謝各位

即將進入寶琳倖存區了

故事亦到70-75%左右進度

新post留個名先

之前仲以為個故要完添，原來仲有咁多 墨巴加油

最終boss係寶琳

辛苦哂墨巴

不爽

終於過左序章墨巴加油

大本營班人竟然會覺得自己咁都叫贏左不良人
贏果個係m同少佐

我覺得就黎要同白雲say bye bye

魂

話說呢個故嘅po量仲多過件垃圾廢時

明明係Dr.D

早抖 聽日早啲出文

教m打拳嗰個不良人都死埋

墨巴辛苦你了 追咁耐都咁好睇

冇Dr.D，少佐 M聯手都打唔贏亂世的皇

十足廢老 覺得自己有付出

新post留名
忍住唔睇幾日，一炮過睇晒Dr.D一戰真係好爽
不破尚同銘凱條友情線真係好好睇
地獄見個句真係好型
睇到我好激動

我都覺dr d都有份 但點都唔會係大本班廢老

成日以為記得晒啲細節位
好似啊寶知道烏嘴係m

點知都係唔記得
睇到啊寶嗰個位 個心離咗一離
係咪得我咁鳩？

鳩到唔知你up乜
又話好似呀寶知
又話唔記得
又話睇到個心離一離
唔記得點講岀第一句好似呀寶知？
點會離一離？

推呀

一口氣追到live，墨巴既作品真係好吸引
特別人性方面寫得好真實
超期待寶琳篇

其實銘凱係咪諗住報仇

佢知道M想搞掂不良人

我記得係m準備喺大本營走 見到阿寶 然後M自爆俾佢聽自己身份

睇到live lm

M一個人可以將幾個大組織搞到翻天覆地

擺落中共一流

如果有外傳係講小六佢地係不良人統治緊大本營個陣
佢地過得幾慘 咁就更好了
可以知小六佢地個陣到底點諗鳥嘴
同埋班學生終於生性啦
鳥嘴應該開心啦

到而家都好唔捨得亂世中的王

一次過追返半個月份量，係爽嘅

呀寶係咪即係孤兒院比人恰個個細路 ？

正呀 儲左三日文 好爽

M買完武器就一早自爆左

「喂‧‧‧喂喂，我哋應唔應該行過去‧‧‧‧‧‧」白魂看望著橋下詭異的舞者，正猶豫著。

「換路吧‧‧‧佢哋一腳就可以踢到你斷骨。」我看，現在只能正行。

我印象中，如果選擇直行前進的話便會經過面積極大的寶康公園，然後才到運亨路，最後到艾匡口中的寶琳倖存區邊界。

「向前‧‧‧應該係我哋唯一選擇。」我繼續背住艾匡，領路前行。

「話說‧‧‧‧‧‧鳥嘴兄，你依家有冇武器喺手？」白魂問。

「暫時有把‧‧‧‧‧‧冇子彈嘅左輪手木槍‧‧‧」最後一發，都貢獻在對付Dr.D的身上。

「都嚇到下人類嘅‧‧‧」白魂點點頭，說：「病者就交俾我。」

我們向前行不到幾步，便到了寶康公園的入口，其實照道理我們不應進入公園，直接從外圍的行人路前進，可是那邊的馬路至到行人路都被很多荒廢而久的車輛阻礙住，根本無法前行。

「睇嚟只可以入去公園？」白魂望住前方百車堵塞的景象。

係文呀

有文

咪做傻仔啦

若果以前我在公園聽到小孩的歡笑聲，我會覺得平平無奇。

假若現在我公園聽到小孩的笑聲，我會雞皮疙瘩。

「艾匡小妹，你呢種應該係去公園玩嘅年紀？」身後的白魂問。

「應該唔係‧‧‧‧‧‧」我無聊搭句嘴，說：「呢個年代已經冇細路去公園。」

「啾──啾──」公園右面不遠處的鞦韆，正明顯地擺動著。

我和白魂都立馬注意到聲音的方向，其往那邊望去。

「風太大‧‧‧？」白魂望住那沒人坐下卻徐徐搖著的鞦韆。

「風太大就應該吹埋隔離個鞦韆‧‧‧‧‧‧」我盯住旁邊那一動不動的鞦韆，說：「睇嚟都係個不祥之地‧‧‧快啲走。」

「喔‧‧‧好！」白魂警戒起來。

More

病鬼

病童 ？

病影

病風

Live

公園裡，供小孩玩樂的遊樂設施上，都有著不少被油筆記錄著的字句。當中有著令人發笑的、有著令人心寒的、令人疑惑的‧‧‧‧‧‧

「鳥嘴兄～你以前細個嗰陣有冇做過呢啲嘢？」白魂邊行邊笑道。

「呢啲嘢？」我不明。

「用筆喺公園啲滑梯啊、牆啊個到寫啲字記錄‧‧‧‧‧‧乜乜到此一遊之類。」白魂說。

「我細個唔去公園玩。」

「哈哈哈哈哈，咁你咪好無聊？」白魂大笑起來。

「噓‧‧‧」我制止住他的笑聲：「前面有啲動靜‧‧‧‧‧‧」

「‧‧‧唔？」白魂眉目緊鎖起來。

「埋伏睇下咩事‧‧‧」我們靠在一邊的草叢。

Live左

病腦？

小童病腦

「應該喺附近？根據個條友所講嘅情報‧‧‧‧‧‧」一行三人，正在我們前方相議著什麼。

他們兩男一女，一身出外探索的裝扮加上個背包。

似乎是不知哪來的倖存者‧‧‧‧‧‧

「啊‧‧‧」男的橫顧四周，點點頭：「秘密就喺附近‧‧‧‧‧‧」

「等等！個到好似有人‧‧‧！」那個女的，盯住我們躲藏的那邊。

「鳥嘴兄‧‧‧我哋好似俾人揭穿咗‧‧‧」白魂低聲說。

「嗯‧‧‧出去吧，佢對耳太靈敏。」背住艾匡的我步出。

「你哋係咩人‧‧‧‧‧‧」他們三人馬上取出了武器，與我們對峙：「佢係‧‧‧‧‧‧艾匡公主！？」

他認識我背上的艾匡？

「你哋識得佢？咁就太好～」握住武士刀的白魂，徐徐地走出：「我哋係嚟送佢返去。」

「你哋係寶琳倖存區嘅人‧‧‧？」我望住他們三人。

「係‧‧‧‧‧‧咁你哋又係邊個，你哋係病者平權組織嘅人！？」女的問。

「唔係‧‧‧！點可能係個班傻佬！」白魂說。

「幫手講句‧‧‧‧‧‧」我拉拉艾匡的手。

「佢哋係救咗我嘅人。」艾匡開腔道。

「公‧‧‧公主！？佢哋‧‧‧‧‧‧？」對方表情十分意想不到。

「睇嚟打從一開始佢哋已經認定我哋係壞人啊。」白魂搖頭、嘆氣：「肯定係鳥嘴兄你嘅裝扮太恐怖、我份人又太粗獷。」

接著，他們三人又交頭接耳地說了些什麼，又向我們說。

「你哋係外地人？」

「嗯～！識做嘅，返到去就帶埋啲酒水同肉迎接我哋～話哂我哋都安安全全帶住你哋嘅公主返嚟啊！」白魂爽直地道。

「白魂‧‧‧」糟糕，這傢伙那麼快跟別人坦白了。

「咁就好，請將佢交俾我哋！」那女的誠懇地走上前，說：「我哋都被皇室所託，搵咗公主好耐。」

「交‧‧‧俾你哋？」我問。

「嗯！勞煩你‧‧‧」她點頭。

有古怪

邊有咁順攤

唔講咁多 即刻開拖

條女肯定有陰謀

我覺得呢班人相當有嫌疑

點睇都唔似係救公主

「先講出你哋個名，睇下艾匡認唔認得你哋。」我說。

「艾匡公主唔識得哋係正常‧‧‧‧‧‧我哋係國王派出嚟搜索公主下落嘅人。」她又說。

「係咁嘅話，我哋一齊返去就得。」我答。

「嘛‧‧‧」那男的，突然用手上的菜刀指向我們：「係你哋想對公主不懷好意先啱啊？」

「‧‧‧」

「我睇你哋兩個根本就係壞人‧‧‧‧‧‧」

「你哋三個居然打橫嚟講‧‧‧‧‧‧」白魂咬牙切齒地說。

「睇嚟你哋唔放開公主‧‧‧我哋只可以盡寶琳共和國倖存區嘅公民責任，保護皇室人員！」他大喝一聲，便把我和白魂圍住。

「你哋‧‧‧做咩啊‧‧‧」什麼都無法看見的艾匡不安地問。

「冇嘢‧‧‧只係有啲匪徒，似乎想利用你獲取一啲利益。」我說。

「鳥嘴兄‧‧‧！準備大戰一場未！！」白魂戰意滿滿。

「全部同我跪低。」我從袍裡取出左輪手槍。

「‧‧‧槍！！？」他們三人驚呆。

「係‧‧‧全部跪，立即。」我用左輪手槍指向他們。

「哈‧‧‧哈哈哈，想靠嚇啊！好人好姐點會有槍啊！」女的在大笑，但混雜著一點驚慌表情。

「你試下就清楚。」我指向了那女的，說：「我冇把真槍，點搶到艾匡公主返嚟‧‧‧‧‧‧？」

「‧‧‧‧‧‧」

下一幕，便是他們三人跪在公園前面向我，白魂則在他們背後持刀，他們稍為一有動作便會往後頸砍下去。

「真係麻煩‧‧‧‧‧‧原本諗住只係快啲去到就算。」我望住眼前跪著的三人。

「你哋係咩人啊！」白魂在他們背後大喝。

「我‧‧‧我哋‧‧‧只係，投機份子‧‧‧」良久，其中一個男人答。

「投機份子？」

「我哋三個係探險隊嘅人‧‧‧早排喺倖存區入面一間小酒館，同一個男人無聊傾起計，佢話寶康公園‧‧‧‧‧‧收藏住一個種大嘅秘密。」男的很快便從實招來，但我無驗證他的說話是真是假。

「唔理你哋係咩人，跪到我哋離開附近先好企起身。」我說。

「明‧‧‧明白‧‧‧‧‧‧！」

冷不防‧‧‧

一股不明的凶湧之聲，瘋狂地襲到我們的耳邊。

「咩聲‧‧‧‧‧‧！？」那兩男一女驚訝地問。

「白魂‧‧‧聽唔聽到‧‧‧‧‧‧」我望向他，問。

「聽到，好似幾百隻大笨象同時間踏地咁‧‧‧好嘈‧‧‧好嘈‧‧‧‧‧‧！」白魂開始苦惱地按住耳朵。

「啊‧‧‧！！」跪在地上的兩男一女，都可以痛苦地叫著。

那感覺，酷如數千萬隻蜜蜂往我耳朵靠近拍翼，發出「嗡嗡‧‧‧」不絕的聲音‧‧‧‧‧‧

「啊‧‧‧」艾匡也開始感到痛苦。

「呢到‧‧‧到底發生咩事‧‧‧‧‧‧」

雙耳也開始痛苦不已的我轉身橫望，發現一個小男孩的身影，他正躲在滑梯旁只亮出半個身子偷望著我們。

直覺告訴我，他是不祥的傢伙。

所以我馬上舉槍恐嚇，料不知‧‧‧‧‧‧他居然躲起來。

但聲音，也漸漸地從耳中消退‧‧‧‧‧‧

「上次將軍澳商場嗰一個‧‧‧‧‧‧」我立即回想起，那天原本不是眼花。

病孩

估中左

病boy

識跟蹤 仲唔係復仇

病鞋

病音
用聲音搞到人精神失常

Boi

u 竟然

又黎
上次都夠難搞

病童個大佬即係病兒？
咁病兒個老母係咪應該叫病母？

咁兒生性病母咪倍感安慰？

墨墨支持

果然是滿天

今日係咪完左？

有真正耳塞應該打到

好尷尬

兩星期期無睇 一次過live好正

you竟然是個boy

llllmmmmmm

文呢？？？

病讀等唔到啦

等緊

今晚仲有冇？等緊

經過我的恐嚇後，小男孩令人耳鳴的聲音亦漸漸下降‧‧‧‧‧‧

「走‧‧‧」我叫住白魂，離開這個危險的公園。

「‧‧‧好！」白魂含辛茹苦地說。

到底，它是用什麼方法令我們雙耳出現令我們痛不堪言的聲音‧‧‧‧‧‧毫無疑問，那個小男孩是病者。

我望望身後的白魂，順眼看見那兩男一女的倖存者都露出了惡形惡相，盯住我們背後。

「白魂‧‧‧小心‧‧‧！」我向他喊道。

白魂好像意會到危險一般，馬上轉身揮斬了一刀：「唔好以為我聽唔到你哋腳步聲‧‧‧‧‧‧！」

「嗖──」首當其衝的是持菜刀的男子，他腰部至前肩被白斬輕斬了一刀。

「啊‧‧‧」他愕然了。

白魂順勢斬其下膝，使他單腳半跪，再一腳把他踢走！

經過他這麼一擊，後面的一男一女也不禁靠近我們了，只得留下愕然的神色，然後觀望同伴的傷勢。

「果然去到出面‧‧‧‧‧‧乜人都信唔過。」白魂咬牙道。

辛苦你了墨巴

等到花兒都謝了

白魂可否不死
本身覺得佢真係好撚on9 但原來咁有抱負咁熱血咁正義

「下次再遇到同樣情況‧‧‧你等我出聲先。」我說。

要是遇上偽裝得更有耐性和技術的惡意倖存者，白魂在他們面前肯定輸得徹底。

「啱啱個啲‧‧‧係咩聲嚟‧‧‧」艾匡公主似乎都吃了不少苦頭：「我個腦同隻耳都好痛‧‧‧‧‧‧」

「應該都係病者嘅一種，剛才我用槍指佢‧‧‧佢識得回避。」我繼續說自己的結論：「證明佢都係一個‧‧‧‧‧‧有智慧嘅病者。」

「咁都俾你觀察得到‧‧‧‧‧‧」白魂深佩地點頭。

「前面就係公園出口。」我望住公園出口，剎時左、右兩邊各跑出了一隻舌女！

「吱‧‧‧啵嘻嘻嘻‧‧‧‧‧‧」身為大舌頭的它們，都笑得嘴裂了。

「就知道冇咁簡單出到去‧‧‧‧‧‧」白魂走上我們前頭，說：「你兩個搵第二條路走。」

「咁你！？」

「對付呢兩隻小狗‧‧‧‧‧‧」白魂毫無懼色地說：「我都仲可以。」

見白魂說得認真，我便背住艾匡往公園別的小徑離開。

舌女們也沒有久等，迫不及待就要上前迎接眼前的鮮肉。

白魂深知對付舌女只有一點要留意，便是它們嘔心長菌的大舌頭，只要不小心被舔中人生就徹底地完結。

所以，他看準了舌女會飛奔向人的特性，頭一隻衝他而來的舌女，他毫不猶豫地往它濕淋淋的舌頭直直刺去！

「嗖──」第一隻舌女馬上反了白眼，在地上痛苦打滾。

「咕咕嘻‧‧‧」第二隻比較聰明，先伸出一雙瘦長的手捉住白魂雙腳並把他拉倒，繼而四肢發力從地上跳起撲向白魂！

「啊‧‧‧！」白魂滾地避開。

他舉起了自己的刀，對準了那隻舌女的頭部猛砍亂刺！！！！速度快得驚人‧‧‧‧‧‧

「好似你咁嘅小狗！！我喺亂世初期都已經遇到多不勝數！！！！！！」白魂對它怒喊著。

白魂好勁

我回頭望了望白魂，他轉眼間已把兩隻舌女砍得半死‧‧‧‧‧‧

病者固然可怕。

但是‧‧‧也不能少看在亂世初期中，不需依靠倖存區，能獨自在外頭活著的人物。

在我看來，白魂就是腦子少了條筋的不破尚。

實力都是無可質疑。

「白魂‧‧‧」我叫住它。

「啊，鳥嘴兄，你行得咁慢嘅！我呢家嚟。」說畢，白魂便奔我們而來。

是你殺得太快了吧。

就在他快要來到之際，暗角忽地出現一隻舞者，腳尖以蜻蜓點水的方式急速靠近白魂。及時發現的他，馬上就要砍向它了，可是被砍的舞者卻沒有任何退縮或反應‧‧‧‧‧‧

「砰！」

並且，舞者一腳將白魂踢飛到五米之遠。

明天繼續

咁夜都有故，好感動

唔好死

白魂bye bye

留個靚名

其實個故都幾多BUG
大本營有個極端女權撚
但又可以比班6層既人開得成雞竇

睇下依個世界
其實一樣

你反抗=死
唔死=可以有機會反抗
忍一時風平浪靜

女權撚邊會識忍 一知開雞竇仲唔殺上6樓咩 連老賢都控制唔往
眾所9知 女權撚係沒腦

白魂唔死都得反半條命

唉 用下腦啦你
睇故睇上腦咩你
現實有女權撚 而且亦都有雞竇 但相方都係小眾 而且沒乜權力
但大本營只係一個小社區 最多100幾人
而當中女權撚同6樓既人都係極大權力既2班人
呢2班人一有衝突 自然就會變成大本營內既大事
傻閪 睇文都要用個腦去思考架
真係膠都唔想比

睇下你應該係沒老母
日日番學都比同學仔指撚緊你個鼻黎笑你沒老母
搞到只係亂上網屌人老母
真係可憐蟲
女權撚只係屌 屌完沒結果就唔叫女權「撚」啦
天才 唔好再扑出黎柒啦

個故入面有提及到既女權撚都只係得嗰個搜索隊隊長同阿玲，何來一班就算真係唔只佢兩個，點都嗰夠董倫佢地多人啦。
再講權力，董倫嗰邊管理哂各樣支撐大本營既設施，女權撚就純粹係以幸存者身份住係大本營，根本冇得比

重睇啦 學某個人咁講
「你老母生小左個腦比你呀 」
文中有提過成隊有幾多人
而且班女唔只係幸存者 係探索隊既身份
文中提過大本營願意出去既人唔多 只係單單去上下堂就多D食物
身為其中一支探索隊既女權撚 自己諗下有幾多影響力啦

講得多得2個人真係番去重睇 唔好衝出黎柒啦 好嗎

點解我會諗起邵音音

白魂

睇文睇上腦既傻閪
撚狗咁撚 真係好玩

岩岩先講完 大本營既女權撚係大本營中有權力既人黎
個傻閪就拎黎現實中小眾既女權撚做比喻
真係笑撚死人咩

[/quote]重睇啦 學某個人咁講
「你老母生小左個腦比你呀[img]assets/faces/xm/biggrin.png[/img] 」
文中有提過成隊有幾多人
而且班女唔只係幸存者 係探索隊既身份
文中提過大本營願意出去既人唔多 只係單單去上下堂就多D食物
身為其中一支探索隊既女權撚 自己諗下有幾多影響力啦[img]assets/faces/xm/angel.gif[/img][/quote]
已重睇
大舊介紹嗰個女隊長嗰時的確只係話女隊長一個人係超級女權撚，當然隊長出聲反，啲隊員都會支持佢既，不過呢佢地只係其中一隊搜索隊，文中都有講佢地係好重要，但冇左佢地都仲有其他隊。而董倫嗰面係只要得罪董倫一個，就等於同所有高學歷知識份子反面。
而且長遠黎睇，以大本營堆人既性格，佢地點都唔會同董倫作對，即係女權撚輸硬，變冇權撚

現實咁多人死 幾時到你講呀 快樂糖巴打
明明我個假設係按大本營呢個小型社區既情況下作設想
而唔係現實中個咁多人既社會 大本營只得百幾人 (最多
現實一個小城市都幾萬人啦
而且大本營係獨立社區 入邊既人好小接觸外邊 只有小數人知道出邊咩情況
而現實中所有既城市 社區都係同其他城市有連接既 根本就唔可以2者一齊比較

呀 快樂糖巴打就一直現實乜乜乜 現實乜乜乜 笑撚死人咩
你唔撚同我講緊咩 唔緊要 唔好衝出黎咬人啦 你係人黎 識打字
唔係狗 只係識咬同叫 用下個腦啦 再咁洛去 你個腦裝屎架啦

無啦啦又關熱狗咩事
你訓撚醒未呀 傻閪 笑撚死人咩
知你好撚愛黃洋達啦 睇故都要提黃洋達個名
一睇你就知 求愛不遂傻撚左啦
唔好咁啦 愛呢 就係相向咩 佢唔SO你 你咪放手啦
唔好因愛成恨啦 唔係會好柒架

晨早流流起度嘈埋d無謂野

所謂女權撚就係只要自己覺得係岩就會做
如果好似你講得咁理性既 之前就唔會有女權撚衝上耶穌像上大叫 GOD IS WOMAN 啦
同埋唔會比人用個撚字黎叫佢地 而且咁多人對佢地反感啦

係囉 無啦啦講黃洋達喎
真係笑死唔笑死

以你既智商 你唔會明架啦
你會明就唔會比我撚狗咁撚啦
到最後亦都唔會唔夠我屌 先問番我有咩唔合理嘅地方啦

唔好咁啦 好撚失禮呀你 唉
唔夠人嘈 就講其他唔緊要既野
做咩姐你 唉 膠都費事俾

你覺得冇就係冇架啦?
笑撚死人咩
唔好咁小學雞 自我中心得唔得 定係你本來就係小學雞 咁SORRY囉 怪錯左你
由一開始有條傻閪起哂鋼咁屌
到呢架條傻閪收撚哂皮 死狗咁問人邊到唔岩
就知邊個敗走 邊個柒撚左啦

呢架係你駁唔到
我一開始提出既時候就講左邊到有問題啦
我根本唔需要重視 而點解你要係咁問呢 係咁CHUR我呢
因為你根本就唔夠智商去理解緊我講緊D咩

係我提出有BUG既
咩叫我駁唔到呢 我真係唔撚明
媽... 我好亂呀

沒解啦 要配合你呀麻
就好似對緊BB要扮下可愛引佢地笑
對緊小朋友會講疊字咁 沒咩野既 就下佢地咁姐

[/quote] 所謂女權撚就係只要自己覺得係岩就會做
如果好似你講得咁理性既 之前就唔會有女權撚衝上耶穌像上大叫 GOD IS WOMAN 啦
同埋唔會比人用個撚字黎叫佢地 而且咁多人對佢地反感啦[/quote]
咁佢係一個隊長，要負責既野應該唔少，而且老賢要求作為隊長既佢，做事要為大本營利益為先，所以先忍住唔嘈董倫

屌，連續兩次諗住cut短啲quote, 都fail左

#569呀 小朋友
答左你又扮睇唔到 係咁CHUR
呢架D小朋友真係好撚煩

我話完你小學雞先 你呢架話番我小學雞
你咪仲撚似小學雞

唔夠人講就話人唔識打字
唔好咁啦你 好失禮呀

如果係典形女權撚係唔會識大局為重
如果女權撚識大局為重就唔會比人叫女權「撚」

睇唔明就縮返入你老母個閪訓啦
問我答左未 我話黎左係#569
又問我#569答左D咩 唉 話左你智商唔夠 就唔好衝出黎柒架啦
如果我#569既回復有問題既話 點解第2個巴打可以同我延伸到#569既對話
而你就要問番我 #569答左D咩呢
但岩岩你又話 同第2個巴打都一齊問我 權唔夠點同佢嘈呢個問題架喎
而點解又會第2個巴打可以同我討論洛去 你就唔得呢
咁係我沒答到 定 係你智高唔夠唔明呢
唉 有時有D野 廢事講出口 大家明就得啦 係咪先

*文中有提到 隊長係一個不折不扣既典形女權撚

咪撚嘈啦 嗌埋啲小學雞交
又咩你呀媽 又咩冇呀媽 又係咁用emoji 幾撚多歲呀
屌你老母咁撚多意見出去開個po啦 唔好咁自私阻鳩住人睇文

話時話，夏晴喺邊 ？

咪係囉 無啦啦講咩王洋達 要講出去開POST自己講啦
ON撚9

[/quote]如果係典形女權撚係唔會識大局為重
如果女權撚識大局為重就唔會比人叫女權「撚」*文中有提到 隊長係一個不折不扣既典形女權撚[/quote]
女隊長佢出場嗰一幕係講老賢一聲令下就令佢連出去救人既諗法都打消左，咁可能老賢有方法令佢唔好亂黎，或者係純粹老賢既地位影響力足以令女隊長克制呢

點解係我自己就quote fail

因為你多左個指令係頭 沒DEL到
你講呢一篇係講未開妓院之前 6樓班人想捉D小朋友去做童工
如果我沒記錯既話

但之後係真係開妓院 情況就完全唔同哂

白魂可唔可以唔死

佢地開會討論完開妓院同學堂冇耐之後學堂已經開左(紙言51篇尾段)，咁妓院應該都係緊接就開埋，咁再過好多篇文之後，女隊長先出場(紙言73篇)

btw, 我記錯左，阿玲唔係女權撚，佢係純粹想幫啲細路先反對開妓院

依個post最好睇係果啲有人對個故有少少意見提岀下，就衝岀黎屌人果啲留言
真係好多野蠻人睇依個故

所以就係話有BUG
如果開妓院 果陣應該好大件事
女隊長應該搞到成個大本營既人都關注呢件事

咁又推左幾頁

白魂可否不要死

點解同主角一齊既都要死

病獵公會好型 講多d

上面啲弱智仔

Again

Block左個小學雞先

block 左 啦 d 廢物

好期待寶琳倖存區個國王係點

上面班人有乜好嘈 睇個故姐大佬
你地咁嘈咪盞難為墨巴

永遠的零收聲啦

好多故都有類似嘅情況
讀者質素問題
真係冇辦法

永遠的零係最小學雞個個 睇佢#596留言就知，明明咁多位巴打叫兩位唔好嘈，佢就推哂俾另一位巴打食，叫佢唔好嘈，除左啲小學雞自尊心極高嘅人都諗唔到邊個會咁講

樓上果兩條含家拎好柒煩，自己去開個post鬧飽佢啦好嘛，現實時事又唔見你地咁關心既

明明都停左 一人小句啦
無啦啦又了人做咩姐你
小學雞真係小學雞 唉

原來留下言 唔係嘈交都唔得?
唔好咁小學雞啦你 好冇

完啦好嗎？

碌到我手指都斷啦

起身見到咁多頁以為好多文點知....

睇故姐

南賢北愚個戲份完左未?

不破尚搵佢地都只係想搵滿天姐?

而家不破尚都死埋

btw 銘凱應該係boss之一

屌你弱智既咪撚再衝出黎柒啦, 講你呀 傻鳩永遠的零, 咪撚阻住睇文啦, 屌你老母.

睇故咪撚駁故啦

第1000正皮

我以為有故屌

睇個故都有罵戰 放鬆下啦香港人

所謂既駁故其實都係feedback既一種
有適量同合理既"駁故"對作者黎講算係好事，可以令作者反思下
如果真係由得作者想點就點，會令作者少左進步既空間
就算呢篇故唔會改，但可能都會令作者之後出既新故既著筆有改善

btw, 唔洗下下用到老母既，唔好搞到自己好似唔講老母就唔識講野咁啦

你唔好阻止其他巴打睇文啦

唔洗同佢講咁多 佢明既就唔會屌老母
唔明既傻閪你點講佢都唔會明架啦

屌其實都on撚9,嘈都算啦當討論下劇情 但屌你老尾嘈啫下係到講咩你呀媽又咩智障 最重要係咩，個故黎到70%你討論返20%個陣既野做乜lf鳩呀 由唔係個陣提出

Jm9又罵戰
阻撚住睇文

( Show Blocked User - 永遠的零 )

一了百了

零

又有小學雞

條傻鳩犯眾憎, 仲自我感覺良好. 面皮真係成呎厚, 睇到佢仲係度死撐, 真係好撚尷尬

反女權反到痴左線

真係見到全撚部都叫佢收聲 佢都一個一個回撚晒
究竟呢隻小學雞自卑到一個點樣嘅地步

唔好阻止人睇文啦 唉
一人小句啦
呢頭屌人嘈交阻人睇文 自己又係咁屌阻人睇文
仲細咩 小學雞 唉 沒眼睇

你比人屌嘅次數充分反映左邊個係小學雞
完美演繹

停啦好嗎
要嘈出去開POST嘈啦
不敢恭維呢個字真係好配合你

( Show Blocked User - 永遠的零 )

淨係識cap住個post睇下邊個屌柒你
再逐一引用上面啲人屌你嘅說話懶有道理咁由自己把口講出黎

建議小學雞差下字典先 膠刀肺豉脾

單機連登啦 on9仔

5P仔
( Show Blocked User - 不敢恭維 )

真係冇眼睇

靜啦好嗎 睇個文都係到嘈嘈嘈

不要再說

咪係囉

儲左半個月一口氣 live

公道講句 條永遠的零真係好撚on9 柒左仲要賴死係到嘈

公道講句 一人小句啦

推
( Show Blocked User - 永遠的零 )

走啦 屌你老母, 呢度冇人歡迎, 仲賴死唔走, 而家人人都係屌你一個咋

小學雞叫人唔好小學雞
Goodest logic

( Show blocked user - 永遠的零 )

當一個比負評嘅人遇上一千個比正評嘅人，就會出現以上嘅情況

仲惡撚過共產黨 好驚驚呀

你可以定邊個一定係小學雞?
GOODEST LOGIC

( Show Blocked User - 永遠的零 )
死雞撐飯蓋

靜啦

咪係囉 靜啦

痴線
幾頁都嘈埋d 無謂野
阻住追故

阻撚住晒

嘈咗11個鐘 點解可以mon post mon咁耐

以為有文點知係小朋友大戰

痴線

今日既文呢

做乜鳩

好後悔自己一下子由凌晨兩點詞到而家
好多事一下塞入腦，大多數都囫圇吞棗，蹝左樓主精心鋪排嘅一字一句
我之後一定會重新慢慢睇多次

block左佢咪算，傻鳩一條

沒錯

Block完一了百了

直接Skip晒
一句都無睇拗乜

碌好辛苦, 碌極都全部係個小學雞d廢話
痴撚線十幾鐘仲係度mon post

終於1000正評

仲諗住放工會有文睇，點知碌左幾版淨係得罵戰

咁多回覆以為有文 阻住哂我地追故

#551睇到佢好小器

有冇人諗起司徒奈奈

10點左右出文

毒癮又發作

等文等到流哂口水鼻涕

屌 碌左十鳩幾版都仲係你件蕃薯係到扮假膠聊交嗌
玩就自己開post玩啦 都唔知嘈乜鳩 幾歲啊大哥

白痴仔搵交嗌

( Show Blocked User - 永遠的零 )

咁撚得閒吠足成日

仲以為有好多文

睇一睇呢條友個ac，好明顯係一個anti social 的人，無野搵野駁

眼水耳油都出埋嚟啦

大眼大鼻

十點準時上線 文😭

10點啦 文啊墨巴

舞者輕易地把白魂踢到一邊去，手無寸鐵的我只得繼續往後逃脫，始終我背住艾匡公主基本上什麼戰鬥方式都奏效不起來。

「嘻‧‧‧嗤嗤‧‧‧！！嗶‧‧‧」舞者發力地奮跳，追住我們。

「啊呀！！！！！」同一時間，舞者身後出現了剛才被踢走，現在正追上來的白魂！

但太遲了‧‧‧！

再這樣下去，不出三秒內，舞者就會追到我的身後踢出一腳，介時有危險的肯定會是我背上的艾匡。

「嘎嗤嗤‧‧‧！」舞者追到了。

為此，我逼不得已之下只好急速轉身，為艾匡承受這一腳‧‧‧‧‧‧

「呯！」它伸出粗壯的腳，往我胸膛使出直踢。

我連同艾匡瞬間被踢飛到五米之遠，胸膛一陣灼熱的痛楚，不久更有一小口鮮血從喉嚨溢出‧‧‧‧‧‧

「咳‧‧‧咳咳！嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」我望住自己咳出的血。

它的攻擊力，實在太過恐怖。

在舞者用腳尖自旋一周，即將要把奪命腳落到我頭頂。

「啊‧‧‧」艾匡對於不明的情況，感到極度驚惶。

我抱緊住她，望住身後已經趕到的白魂‧‧‧‧‧‧

「呀啊啊啊！！！」白魂從後使出一刀兩斷，把舞者的頭與身分為兩截。

「嗄‧‧‧啊嗄‧‧‧‧‧‧」白魂苦不堪言地按住胸側，說：「條友‧‧‧‧‧‧好大力‧‧‧」

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧你冇俾佢踢到吐血‧‧‧已經算‧‧‧‧‧‧咁。」我不敢急著起來，因為我不是斷骨了，便是內臟被踢傷了。

「起身吧‧‧‧應該差少少就到。」白魂伸出一隻手向我，並詢問艾匡：「公主妹，你有冇事‧‧‧‧‧‧」

「冇‧‧‧冇事‧‧‧」不明所以的艾匡，一直都緊抱住我的肩膊。

在這種情況下，要帶住個盲女‧‧‧毫無疑問，是在增加遊戲難度啊。

「啊‧‧‧」我深深呼吸了一下，胸間沒有明顯的刺痛。

我想應該沒有斷到肋骨‧‧‧‧‧‧只是傷到內臟。

仲以為好多文，原來係罵戰

氣管充斥住一陣腥溫血味的我緩緩地站起身，繼續把艾匡背起並完成接下來的路程。

「白魂‧‧‧‧‧‧要你幫手清下路。」背起艾匡後，我發現前方有來了一隻大耳。

「呢個公園真係危險‧‧‧」白魂握緊武士刀，便衝了上前。

由於大耳只屬於最弱那一類的病者，因此身經百戰的白魂不需太費力氣，便成功將刀子刺入其耳窩弄死。

「嘎嘎嘎嘎‧‧‧‧‧‧！！！」在地上亂翻亂滾的大耳，不斷按住耳水狂流的大耳朵。

「話說‧‧‧呢個公園真係好大。」白魂喘口氣，望住刀尖污穢的液體，再望望地板上被人油筆刻寫的字：「危險禁地‧‧‧‧‧‧？」

「我啱啱都注意到‧‧‧」我望住周圍，說：「有條大滑梯寫住，呢到係病童出沒嘅一帶‧‧‧‧‧‧」

「話說‧‧‧」我抹一抹嘴角的血：「我雖然吐血，不過啱啱俾舞者踢咗一腳之後，個種痛楚開始冇乜‧‧‧‧‧‧」

白魂聽我說後，有點認同：「我都係‧‧‧‧‧‧」

Block啦，阻人睇文

「其實‧‧‧鳥嘴先生‧‧‧‧‧‧白魂先生‧‧‧我都想講好耐。」艾匡禁不住說。

「吓‧‧‧咩事？」白魂望向她。

「其實‧‧‧」艾匡說下去：「一直以嚟，除咗最貼身嘅皇室人員之外，我爸爸為咗保護我，所以‧‧‧我一直都留喺皇宮，冇人見過我嘅真樣‧‧‧‧‧‧」

「即係咩？」白魂問。

我細思極恐，想出當中的詭譎：「剛才嗰三個倖存者‧‧‧‧‧‧」

「冇錯‧‧‧‧‧‧」艾匡把不合理之處說出：

「佢哋無可能認識我，知道我個樣。」

「‧‧‧」一股寒意，於我背上環徊。

公園莫名其妙地，起了一股秋風的寒意。

已經中左幻術？要靠盲女過關

沖鴻就有文 我愛墨巴

我諗係嗰三條友想借公主過橋r着數

「嘻‧‧‧嘻嘻‧‧‧‧‧‧哈哈‧‧‧」一陣小孩天真的笑意，從我們背後傳來。

我轉身面向她們，

三個都滿身紅點的女病童，正在後方對我們竊竊笑著。

被我的目光注視後，它們三個便快速地往另一邊跑走‧‧‧‧‧‧

「咩話‧‧‧！？點解會有三個細路‧‧‧等等，佢哋全身都係紅點‧‧‧‧‧‧」白魂驚愕地說。

「嗯，病童。」我淡然地說著：「喺將軍澳區係頭目級嘅病者，嚟到呢到‧‧‧‧‧‧居然隨便就見到三隻。」

「係咩嚟‧‧‧」艾匡把我捉得更緊，顯得有點怯意。

「一種透過聲音，無形地催眠你大腦嘅病者，喺腦海入面會有各種畫面。」我向白魂問：「白魂，剛才你見到嘅‧‧‧‧‧‧係兩男一女嘅倖存者？」

「吓‧‧‧明明佢哋係兩女一男‧‧‧‧‧‧」白魂說出自己所見。

看來‧‧‧

打從剛才開始，我已經陷入了幻覺之中。

該死‧‧‧

係假嘅

一出就出三隻大boss

萬幸的是，它們沒有實質上的殺傷力。

它們依靠的，是間接性的殺害方法。

即例如，上一次病童通過了擾亂他人腦部產生錯覺，來達致借刀殺人的效果。

那次實際對我有傷害的，基本就是那個戴米奇面具的人類瘋子。

而當你對它們的方法有認知時，那把使人陷入假象的歌聲‧‧‧‧‧‧就會慢慢浮現到耳邊能夠聽得見。

「由依刻開始‧‧‧‧‧‧你哋個腦入面要同自己講，一切都係假。」我說出唯一的應對方法：「否則‧‧‧唔驚唔覺就會陷入佢嘅催眠。」

「咁‧‧‧咁麻煩！」白魂咬牙切齒地說：「要我戰鬥已經辛苦‧‧‧呢家對付病者仲要照顧自己精神層面啊‧‧‧！」

「冇辦法‧‧‧‧‧‧」我留意住四周動靜。

Live 墨巴加油

白魂會唔會插自己耳仔

公主係盲既就冇事

「一切都係假一切都係假一切都係假一切都係假！！！！」白魂一邊大喊一邊警惕。

「又唔洗咁煩不斷講出聲‧‧‧‧‧‧」望住周圍的我，說：「個心默默唸就得‧‧‧」

「似乎，冇乜動靜‧‧‧」白魂說。

「我哋繼續行。」我說。

「我寧願對付嘅係個啲乜嘢舌女、病牙啊！」白魂用力搖搖頭：「真係煩死。」

「我哋可以安全離開‧‧‧？」艾匡又問。

「盡我能力。」始終，對方也是不能小看的病者。

說畢，我就開始發力往公園出口跑去。

「啲歌聲真係煩‧‧‧‧‧‧又開始嚟料‧‧‧」白魂跟住我跑。

白魂大哥

係不良人學校教m 拳果個人已經死左？

不良人 除M, 白
其它all dead

死淨董倫一伙、？？、同派出去其他倖存區的間諜

忍咗成日, 以為有好多文....原來全部係無聊廢話, 文就得幾篇

銘凱有伏線

慢慢啦墨巴，最緊要好睇。

銘凱俾蠢魚上身？

沒想到，快要到出口的時候，那個唯一的男性病童出現了。

它站在公園的出口前，凝視住我們。

它有著白潔的皮膚與病者的專屬紅點，看上去就知道與那些女性病童不一樣。

「等我嚟！」白魂二話不說，就是將眼前的男病童一分為二。

可當它瞳孔稍為擴張，耳鳴的聲音就立即刺入耳朵中！猶如飛機引擎所發出的聲響‧‧‧‧‧‧

「啊‧‧‧呀啊啊‧‧‧！！」白魂雙手掩住耳朵，痛苦地高喊。

耳膜幾乎要爆掉的我，再次把左輪手槍取出指向男病童，但這次他並不害怕，沒有逃去。

「艾匡‧‧‧掩住我對耳！」我大喊。

身受其害的艾匡聽我所說，轉為掩住我的耳朵。

我集中回精神，馬上蹲低撿起一塊小石，再擲向那個男病童！

好屈機

被我小石準確地擲中臉部的男病童退後了幾步，刺耳的嘈音亦稍為停下來，趁著這空檔白魂便舉刀衝向了男病童。

男病童亦沒有猶豫，馬上逃跑。

「白魂，唔好追‧‧‧‧‧‧」我叫住他，說：「出口就係前面。」

「個條友‧‧‧」白魂氣急敗壞地說：「遲啲要斬開佢幾碌‧‧‧！」

「走吧‧‧‧」我的耳，已經再承受不了多一次雜音。

好不容易，我們終於離開寶康公園算是脫險了，我們往新都城一期商場那邊前進，發現都被人用鐵板圍封住了。

「封住咗‧‧‧‧‧‧」我說。

「你向右行過橋底‧‧‧就會見到更大的鐵板圍牆，個到就係真正嘅期中一個入口‧‧‧‧‧‧」艾匡說話的聲線顯出有點不適。

「嗯‧‧‧」

lived

盲既， 又未出過黎， 點會知個位

她被綁架後才盲

等文

我們聽艾匡所言，順住路徑往右邊前進，果見一道更高被人手圍封住的鐵板牆。牆上站住了幾名守衛，應該是看守寶琳倖存區邊境的人。

「喂‧‧‧！公主喺到啊，開門！」白魂一去到便大喊。

那道鐵牆雖然只有五、六米高，但足以隔絕兩個世界。

進去後就會安全吧？

「你係本區居民，定係外來嘅人。」一名上了年紀的守衛先向我們問。

「你見唔到公主？！」白魂大喝。

那鐵板牆上的守衛盯了公主一眼後，擺出了銳利的眼神，然後轉身更後面的守衛交代著什麼一樣。

「‧‧‧」我盯住他們的神態、舉止，無一項是信任的表現。

「好，我哋呢家會放你哋入嚟。」那守衛對我們說：「你哋等等‧‧‧‧‧‧」

「識做就啱啦！哈哈哈‧‧‧就等我睇下呢個倖存區有冇咩靚酒好菜。」白魂滿意地點頭。

「艾匡‧‧‧公主，你有冇見過呢啲邊境嘅守衛。」我低聲問。

「冇‧‧‧」艾匡答：「或者可能‧‧‧我爸爸俾過我啲相佢哋睇？」

應該有好大既陰謀

白魂又搞事

「唔‧‧‧」我閉目沉思。

幾十秒之後，鐵板門被人拉動了什麼機關後，終於徐徐地打開了‧‧‧‧‧‧

我再次張開眼睛，說：「我哋行後少少‧‧‧‧‧‧」

「咩事‧‧‧？」白魂問。

「我覺得有啲唔對路‧‧‧」

「唔對路‧‧‧？」

「成個檢驗程序太過兒戲‧‧‧‧‧‧」背住艾匡的我，慢慢地向後：「而且，佢哋完全唔似歡送公主入去。」

「我覺得‧‧‧有啲問題。」就算，一整個寶琳倖存區都在我們面前了。

重點是，當初艾匡為何會被人綁架。

「艾匡‧‧‧‧‧‧你當初俾病者平權組織綁架走個陣，喺邊到。」我問。

鐵門已開到一半了。

「喺‧‧‧被稱為皇宮嘅屋企入面‧‧‧」

「啊‧‧‧」我點點頭，退得更後：「病者平權組織可以輕易入到去綁架身份尊貴嘅你‧‧‧已經好奇怪，除非係熟人所為‧‧‧‧‧‧」

「鳥嘴兄‧‧‧‧‧‧咩意思啊‧‧‧」白魂問。

鐵門已被打開，幾名寶琳倖存區的守衛持刀出來迎接：「請將公主交出嚟‧‧‧‧‧‧」

「走，眼前嘅人‧‧‧‧‧‧都係不懷好意。」我盯住他們。

不排除，艾匡被綁架是一場陰謀。

對任何人都抱有疑問，會令你存活機率更大些。

Lived

live咗

峰迴路轉

平權組織都有25？？

估唔到

原來一開頭見到個三條友都係幻覺黎 睇到我心都寒撚埋

係 Condom of El Po Lam 有 平權組織25

幾經辛苦碌走完堆廢話罵戰 咁快冇文

仲係幻覺入面？

好好睇

好心寒

「喂，喂‧‧‧鳥嘴兄！！」跟著我逃跑的白魂不明所以，追問：「即係咩意思啊！！我哋呢家見到嘅都係病童嘅幻覺‧‧‧‧‧‧！？」

「唔係‧‧‧」背住艾匡逃亡的我，回頭稍稍盯住白魂：「一陣再同你講。」

我們順住道路跑到往邱子文學院的大直路，當那些寶琳倖存區的守衛追兵意識到自己快要接近附近的寶康公園時，他們突然像尊石像般停下來，目睹我們背影遠去。

跑入到通往邱子文學院的大直路時，我見那些守衛沒再追上來，便停下來喘口氣‧‧‧‧‧‧休息是為了走更長遠的路嘛。

「咩事啊‧‧‧鳥嘴兄‧‧‧‧‧‧今日就陪你一直跑跑跑‧‧‧‧‧‧有啲攰啦‧‧‧！」白魂靠在一旁的牆上。

「啱啱啲守衛想殺咗艾匡‧‧‧你睇唔出‧‧‧？」我反問。

「有‧‧‧有咩？」白魂愕然起來。

「其實一個身分尊貴嘅公主，會俾人白白咁捉走‧‧‧‧‧‧我都已經覺得怪。」我望住身後的艾匡，說：「除非係自己人所為，否則都好難做到。」

「你意思係‧‧‧艾匡俾病者平權組織捉走，係區內嘅人所為？」白魂開始學會分析：「咁又冇錯‧‧‧要捉走公主，一定要成功入到守衛好森嚴嘅地方，然後再突破寶琳倖存區嘅邊境守衛先出到嚟‧‧‧‧‧‧」

「點會‧‧‧」艾匡的語氣也不可置信。

「其實我大可以將你交低俾班守衛‧‧‧」我對艾匡說：「不過‧‧‧‧‧‧我仲要靠你入去寶琳安全區，然後享盡你帶俾我嘅榮華富貴，所以你唔好咁易死。」

朝早都有文

明天

「‧‧‧邊個會想害我。」艾匡問。

「呢個問題，應該問返你‧‧‧‧‧‧艾匡。」我放下她到地上，說：「你身邊有冇兄弟姊妹。」

「有個阿哥‧‧‧」艾匡答。

「通常呢啲事情，十不出九都係皇權鬥爭‧‧‧‧‧‧然後親兄姊樂相殘嘅戲碼。」我嘆口氣，說：「我帶你嚟個陣，已經諗緊呢啲事會唔會正正出喺你身上。」

「哇‧‧‧」白魂這次嘴巴張得更大：「鳥嘴兄你頭腦咁好嘅‧‧‧以前變行啊‧‧‧？」

「‧‧‧」我抱手，說：「唔係重點。」

「咁‧‧‧咁點算？」艾匡無助地問。

「上次我見有個叫星宇嘅管家，想去救你。」我說。

「佢‧‧‧佢的確係我貼身管家嚟‧‧‧‧‧‧」

「咁就代表，都有人想搵你番去。」

「會係邊個？」白魂問。

「可能係佢阿爸‧‧‧或者係佢阿媽？唔知道。」我說出唯一的計劃：「要從正常入口通過班守衛‧‧‧應該已經無可能，睇嚟佢哋都收到某個人嘅指示，唔俾艾匡你入去‧‧‧‧‧‧佢哋剛才個對想要殺咗你嘅眼神，已經表露無遺。」

「咁我哋要點做？點將艾匡送返入去？」白魂又問。

「嘛‧‧‧」我盯住地面上的下水道蓋子，說：「明人不做暗事，我哋係小人，就從下水道入去。」

雖然‧‧‧

不知會否有路通往入去寶琳倖存區中，不過總得嘗試。

「啊‧‧‧呀啊啊啊啊！！！」白魂以力拔山海的氣勢，獨自用雙手把渠蓋打開了。

「噹‧‧‧」渠蓋沉重地落到地上。

「落去吧。」我站起，並伸手扶起艾匡。

然後，我們三人就一起爬入那下水道之中。

在漆黑的下水道中，只有隱約從外面透射進來的光芒。

在老鼠的尖叫聲與惡臭的氣味下，我實在不想多留這裡一秒。

「戴住‧‧‧」我把鳥嘴面具，戴到艾匡的臉上。

「唔‧‧‧？」艾匡不明所以。

渠道的氣味實在太刺鼻了。

推，我live緊架

巴打好勤力

「鳥嘴老兄，我哋應該行邊面？有前後兩面。」白魂對方向有點疑惑。

我蹲下身，摸摸渠道污水流走的方向：「向逆水流方向行‧‧‧通常代表有人用水之後倒落嚟沖走。」

「好‧‧‧」白魂開始領路。

我亦牽住艾匡的手，開始於下水道中前進。

托以前不良人那個班尼的福，曾經和我在下水道打滾過一番，使得我不至於十分厭惡現在的環境，好快就適應下來。

話說，他都跑去哪了？

白魂用著他的劍作為盲拐，於黑暗中敲點著前方的路，讓自己可以安心前進。

「前面要轉右‧‧‧」白魂提醒。

「唔。」我應道。

墨說早晨

「艾匡小妹妹‧‧‧‧‧‧」白魂在下水道中說話，有著不少回音：「不如你講下寶琳倖存區有啲乜，介紹俾我哋聽下！」

艾匡想了想，才開始答：「‧‧‧我雖然冇出過去，不過星宇管家成日同我講出面有啲咩。」

「就即管講嚟聽下。」我說。

「聽佢講，寶琳倖存區係一個好密集嘅商業地方‧‧‧‧‧‧入面有好多好好食嘅小販檔、又有一間四層樓高嘅大型雜貨店叫「哈姆雷特」，聽講入面咩都有得買！仲有‧‧‧位於山邊嘅一橦宏偉聖堂，聽星宇講個到係「病獵公會」嘅根據地嚟‧‧‧！」

「哈～你未出過去，但都好似講到好開心咁。」白魂說。

「‧‧‧」艾匡又說：「未俾人捉走之前‧‧‧我係覺得外面周圍都好危險，俾人捉走之後‧‧‧我先突然覺得其實喺倖存區入面已經好安全‧‧‧‧‧‧」

「身在福中不知福啊～」白魂豪氣地說：「送你返去之後，記住美酒肥肉招待啊！」

「唔。」艾匡點頭。

花了大概三十分鐘，我們終於探出一條能夠通往外面的路了。

live咗 我愛墨巴

咁早有文

😧6點重有文
好有愛

繼續

辛苦你。

起身有文

爆肝出文

墨巴六七點就出文

墨巴真係出文機器

永遠的0成功令負皮王同我哋企埋同一陣線

朝早有文
墨巴我愛死你

「應該‧‧‧可以開始向上爬。」我抬頭，望往那透射住微細光芒的渠蓋。

「冇樓梯，我哋唔夠高爬出去喎，鳥嘴老兄。」白魂對我說。

我走去渠蓋下蹲低，並紮好馬步，說：「踩我膊頭上去‧‧‧」

「都得都得‧‧‧‧‧‧」白魂點點頭，又說：「咁都俾你諗到！」

如是者，白魂便踏住我雙膊把上方的渠蓋推開，然後爬出到地面之外。

「嗄‧‧‧外面點？」我問。

出了渠道的白魂橫顧四方，說：「我哋‧‧‧‧‧‧應該已經入咗裡面，我見到無幾遠‧‧‧有間四層高左右嘅商鋪，有塊大招牌寫住「哈姆雷特」！係艾匡講個間雜貨鋪‧‧‧‧‧‧！」

「艾匡‧‧‧到你。」確認外面是寶琳倖存區後，我說。

「到‧‧‧到我？」艾匡先摸我雙膊的位置，說：「我要踏住你上去‧‧‧？」

「嗯‧‧‧」

「咁‧‧‧你呢？你一陣‧‧‧冇人俾你踏，你點上嚟？」艾匡居然問。

「估唔到有人會關心我‧‧‧」在陰暗的渠道中，我揚起久違的淺笑：「不過我自然有方法上嚟。」

「咁你都快啲上嚟‧‧‧」說畢，艾匡把我為她戴上的鳥嘴面具放回到我臉上，然後踏住我雙膊上去。

待他們兩個都上去後，我稍為向後了一點預留給自己助跑：「白魂，一陣伸隻手出嚟‧‧‧‧‧‧接住我。」

「喔‧‧‧居然用呢招，估你唔到啊！」白魂總是說這幾句，到底有沒有新意。

做好助跑的準備後，我向住渠道牆壁奔跑、踏牆、跳高，伸手一捉！把白魂伸出的手握住，並被拉上到地面之上。

朝早有文

又唔比人有其他意見

‧‧‧居然用呢招，估佢唔到啊！

謝墨巴, 我以為佢係新病者

其實會唔會係扮盲 綁架怕會認得人 所以就扮曬野

嘩一早有文！ ！
今晚都要照有呢

晨早有文

墨巴早晨 考試之前都要睇吓你篇文

M入到去仲應唔應該戴住個面具
比啲守衛見過一獲，佢地應該會發哂比其他同伴知，依家公主係個面具佬手上

冇面具都仲有件衫認到佢喎

衫冇咁特出，都係一件黑色長袍，佢個鳥嘴面具太張揚了
或者換埋衫啦咁

連登係咁架啦

屌,睇故就睇故啦,咁撚樣都嘈,LF2咩

伏筆

銘凱

班尼

病皇/病神

男病童

南賢北愚

滿天唔知仲有無戲份,同埋果2個細路

仲有無

病爪頭(同啲蠹魚？)

董倫

仲有俾不良人玩到死淨嘅兩個細路

唔知死左未

公仔同娃娃

Dr. D個護士

馬姑娘應該死咗
只有痛楚嗰個助手仔冇咗佢去餵 應該都餓死埋

好似由Dr. D 響大本營暴走後, 都冇講過馬姑娘

未重睇
但係機房電死左未？

未重睇X2
好似冇講過佢死左

馬姑娘都變咗身 我記得M搞掂咗佢先過檔

有d可能係伏筆，但都有可能根本就無戲份

覺得DR. D 會借銘凱身復活

果然是滿天

到底滿天是有多帥

能如此成為病港中的伏筆。

究竟滿天係好定壞 真令人期待

今晚都施捨啲文比我地丫

滿天其實已經加入左寶琳嘅病獵公會
效力寶琳國亂世中的皇了

你真係好小氣
搏得有道理同埋好聲好氣咪得囉 你有眼睇唔係個個駁都會唔人插架

墨巴可唔可以出外傳講下亂世中其他區 （參考下 請叫我英雄－大板外傳）

諗起墨巴話有電影就要蘇志威做m就無哂幻想
明明m就好有型 點解要係佢呀

Nonono，係蔡一智

文啊

咁搵黃賓穎仲好

追得個post多
睇其他post見啲cm冇負評硬係周身唔聚財

唔知艾匡帶鳥嘴面具會係點既樣呢

死左喇 贏左先去打大形Dr.D

仲有夏晴

星宇係咪比人扑暈左係教堂出面就冇左戲份

唔好唔見左就當伏筆好無

重點 愛滋病係咪真係免疫

咁樣暈咗硬係覺得會比行過既舌女奶爆

我仲想要文

咁長條利，舌女用黎含撚應該好爽

含完條撚起紅點 你爽埋我果份

佢會將條脷伸入你馬眼伸到入膀胱伸到入collecting tubules伸到入distal convoluted tubule兜過loop of Henle伸到入proximal tubule伸到入Bowman’s capsule

乖 返去温DSE

跟住呢

病撚

好多terms
溫書啦小朋友

病撚，病閪都未出

條撚超大碌，會射強酸

精液是鹼性的

無人話係射精喎

出兩三次文又爆

有條傻鳩嘛
唔知墨巴幾時詞窮
諗topic都r爆頭

顏射小六

好變態

正～

病撚同病閪打交

矛盾

明明係頭十幾頁無文比人鳩推推爆

咁推法墨巴要爆肝補文

又要新post了

一開頭就鳩推，之後就小朋友齊打交，想唔爆都難

墨巴多得小朋友打交唔小

我一陣晏少少再開post 感謝

又唔好賴哂佢
鬧交係鬧左4-5頁，但唔計其他推文，静係開頭鳩推都推左十幾頁

lm
利申 一直都係追故模式

咁你一定miss左好多喇，墨巴佢會有分身出故

新POST：

一起森巴舞！

墨巴係時候開定新post放link啦

原來開咗梳

唔怪得成日都有人要重睇個故

1002

1003